今年71仲有冇得遊行?

港鐵係咁封站，好似成個港島唔使去咁
唔想人去遊行搞咁多小動作只會激起更多人去
過左海都無用，係咁比人搜身，拉
搞咁多野就黎每個星期都有人去遊行示威

2:30 民陣發起遊行 銅鑼灣為起點站
香港需要你